【黑警殺人系列】魔警舉槍打獵式向逃跑既市民開槍，猶如行刑處決

成大堆人已經逃離緊現場
魔警係隔離以平射角度射向市民
佢地根本就當左係殺人遊戲咁玩

btw 香港人可唔可以唔好再跑
咁多手足，得咁少狗
一人一腳都踩得死佢地啦

如果成班人跑緊都唔係「驅散中」嘅話 班黑警用咩合理理由開槍

屠殺猶太人？

唔好再跑
其實雨遮係有效擋橡膠布袋
但好多時幾百人見到20隻green object都跑

不停犯錯 柒出世界

dklm,甴近平到佢地死全家

近依個月
睇到好多身形偏瘦細粒
9月10月拉咗好多大隻仔

其實得個口罩點還拖？
就算人多今次打到佢哋仆街
但俾佢認到樣咪等於預約拘捕
冇black bloc點都要走

呢班好明顯和理非,同埋開槍乜裝備都冇,肉博都曬氣

係呀 開槍殺曬你地都無人會反抗

推上國際